
Засыпай, малыш
Меньше знаешь — крепче спишь
Засыпай, малыш
Засыпай, засыпай
Засыпай, малыш
Меньше знаешь — крепче спишь
Засыпай, малыш
Засыпай, засыпай
Я устал улыбаться, мне давно не до улыбок
Я гнию в России, хотя должен жить на Карибах
Вся моя прибыль уходит обратно в грёбаный рэп
Фэны рады новым песням, но где мой грёбаный хлеб?
Вы сами сделали меня таким, какой я есть
Мне, как и вам, хочется крепко спать и вкусно есть
Но два вопроса больше года нарушают мой сон:
Когда освободят Олега и где мой миллион?
Попробуй посмотреть на этот мир моими глазами
Мне каждый новый день судьба готовит новый экзамен
И если завтра будет хуже, чем вчера, то я тронусь умом
И так живёт каждый второй из тех, с кем я знаком
Моя судьба — брелок на ключах у Бога
О чём ещё писать, когда вокруг всё так убого?
Если не совсем дурак и не хочешь рехнуться напрочь
Не слушай эти сказки на ночь
Засыпай, малыш
Меньше знаешь — крепче спишь
Засыпай, малыш
Засыпай, засыпай
Засыпай, малыш
Меньше знаешь — крепче спишь
Засыпай, малыш
Засыпай, засыпай
Мне проще жить, зная, что у меня в кармане ножик
И проще умереть, зная, что я не зря прожил
Мне нужна кондитерская, а не крошки от торта
Если я не ангел и не бес, то кто же я тогда?
Мне с небес не падало ни цента, там взаймы не дают
И я который год подряд ищу свою колею
Я пью за тех кто пал в бою, а не подох от уюта
Мне надоело притворяться, говоря, что всё круто
Во мне нет больше добра: лимит исчерпан
Я и так всю свою жизнь был чересчур щедрым
Я не зефир, но не откажусь быть в шоколаде
Но я смотрю вокруг, и меня лихорадит
Чтоб не видеть этот мир, я прячу взгляд под капюшоном
Я, как и полстраны, уже давно им пережёван
Если не совсем дурак и не хочешь рехнуться напрочь
Не слушай эти сказки на ночь
Засыпай, малыш
Меньше знаешь — крепче спишь
Засыпай, малыш
Засыпай, засыпай
Засыпай, малыш
Меньше знаешь — крепче спишь
Засыпай, малыш
Засыпай, засыпай
Засыпай, засыпай
Засыпай, засыпай
